{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 구름산카페카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約後、日付や客室を変更するには、予約をキャンセルしてから再度予約する必要があります。 パーソナライズは使用できません。 バーベキューグリルや火鉢台、個人用品は使用できません。 これは安全なパッケージ商品と正しい宿泊/ペンション文化の定着のための措置です。 当ペンションは22時からマナータイムを守らなければならず、飲酒歌舞を楽しみに来られる方は予約をご遠慮ください。 過度な飲酒により他の宿泊客に迷惑をかける行為は退室措置と民/刑事上の責任を問うことができます。 室内の個人伝熱器具やキャンドル、バーナー、蚊取り線香の使用は禁止されています。 個人炭や薪を客室に持ち込むことはできず、デッキの上でのグリルや火あなの使用も禁止されています。 個人の持ち物の紛失時に責任を負わず、未成年者は保護者同伴なしでは予約できません。 予約者以外の訪問客は入場できず、最大人数は守らなければなりません。 施設の責任は宿泊客にあり、客室内では禁煙です。 キャラバンをご利用の際、肉を焼いたりチゲを調理することはできません。 ペットは同伴できません。 バーベキューグリルやプールを利用するための追加料金があります。 プールをご利用の際は水着やラッシュガードを着用し、お子様は保護者同伴なしではご利用いただけません。 ダイビングも禁止されており、グルムサンカフェではグルムサンキャラバンをご利用いただくとドリンク割引クーポンが提供されます。 駐車は可能で、無料です。 ペンションではキャンプファイヤー、芝生、共用シャワールームを楽しむことができ、周辺の旅行先としては南怡島、ジャラ島、ジャラ島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約後に日付や客室を変更することはできますか？",
            "answer": "予約後、日付や客室を変更するには、予約をキャンセルしてから再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや火鉢台、個人用品は使用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルや火鉢台、個人用品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで飲んで楽しむことはできますか？",
            "answer": "当ペンションは22時からマナータイムを守らなければなりません。飲酒歌舞を楽しみに来られる方は予約をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "室内でキャンドルやバーナーなどを使用することはできますか？",
            "answer": "室内の個人伝熱器具やキャンドル、バーナー、蚊取り線香の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の紛失時に責任はありますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失時には責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで予約することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは予約できません。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の訪問客は入場できますか？",
            "answer": "予約者以外の訪問客は入場できません。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルやプールを利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルやプールを利用するためには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の服装はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は水着やラッシュガードを着用してください。お子様は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ダイビングはできますか？",
            "answer": "ダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては南怡島、ジャラ島、ジャラ島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 520
    }
}